周庭呢次真係渣都無

班畜生會對佢做d咩
難以想像

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

後庭

知名度咁高應該唔敢亂嚟

所有洞穴都會開發

出名唔怕

邊個夠膽扑佢？

知名人士成隊律師跟住唔會太大獲，普通人叫天不應就真係大撚獲

周庭有冇可能仲係處？要聽過佢話有拍拖

庭b個私處

新屋嶺嗰班義士

拖下手仔，未必有得屌

係咪處都唔關你事啦

說話就唔係咁講，一日周庭未嫁，各位巴打都有機會，姻緣話黎就黎

你而家仲有心情諗呢d

唉，搞到有d想做警察，

可唔可以打醒我

佢得閒怕拖咩

不過無拍拖唔代表係處

玩到潮吹先啦 最基本

周庭BB 西部大開發

收集頭油

其實搜身性侵呢樣嘢唔係頭幾次發生
一直都係咁

乜事都冇

佢太出名喇 國際嗰隻

佢好似成日走堂搞到要defer畢業，BU人話讀左幾年都冇見過佢

打多幾次飛機啦

屌你地可唔可以唔好又西又後庭，好噁心今日佢要提堂架，點會搞佢啊

大是大非當前收下把臭口啦

呢個post d 質素。。

收嗲啦

屌晒你地老母

第一頁啲回覆咩料？五毛定係狗公

block 哂上邊啲仆街

周庭bb

菊花都爆埋了

班狗仲興奮

( Show Blocked User - 你認真就輸了 )

我 我係佢男朋友

成班狗公

一視同仁
女手足都要小心

證明連登質素幾低

why not both?

新屋嶺個警司
然後懲教個大sir

劉曉波知名度都好高

垃圾貼

有無義士可以排隊入警局自首 唔好畀佢停

唔好呀

關事？
非處就可以比狗搞鳩唔怕？

屌你依家呢個時勢你唔去宣傳 831 902903
你係到講埋D咁既風涼野
你冇撚野啊嘛

依家有2個比人拉左仲即日提堂啊屌你老母

低質到

請善用不推文回覆

其實不嬲都係

希望無事了,有事的警察就出事"

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

....

屌你老母

有冇都唔撚關你事

上面班友jm9
呢個垃圾post咪撚再推

上面班仆街祝你老母俾狗屌呀
好好笑咩

我係佢ex 咩都比我玩過哂

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

處女膜穿左有證據可以追究黑警

垃圾post

屌你垃圾post

你老母就所有洞穴都會被開發

咁佢可以問點證明你之前係處

你班撚頭收皮啦

比人拉左仲討論佢係咪處

佢既安全重要定佢係咪處重要呀?

癡線想射精去成人台啦

上面班五毛蒲哂頭

岩岩穿驗到架

呢個post block到手軟畀啲質素啦連登仔

有d麻友...
番號

你班狗試下搞佢

警棍磨西走唔甩

依個po啲仆街係乜撚嘢事 乜撚言論嚟

膠都費事俾

垃圾po不推文是常識吧

個嘴脣白曬
我屌你老母
你對我女神做咩黎

唔知樓豬咩心態
但見好多comment都不懷好意
就係呢啲人 成日將女人同性扯上關係
擔心周庭 擔心被捕女義士就一定架啦
但喺呢啲時勢 講說話可唔可以好聽少少
仲有人夠膽喺到問人有無拍拖 係咪處？
涼薄少陣得唔得
如果留言的人828有去遮打的話 我笑而不語。

油頭妹個油閪

咩時勢仲喺到討論處唔處 係咪on9

朋友 知你咁講係想抽水
但呢D廢話不如唔好講啦好無
有無諗過俾狗性侵強姦受害既感受

朋友 你返印度食蕉啦 =.=

呢個POST D人勁口賤,咩事,連登時光倒流3個月?
返返去5月果陣?

屌你老母 好撚好笑 ？
希望你老母比警犬雞姦
到時你做警犬可以屌返自己老母

咁大個人自己諗啦
唔好做埋d劣質港人

blocked

Blocked 上面班狗公

太好啦，block list又多咗班精蟲上腦嘅人渣

本來以為828之後連登對女性嘅態度會好d，結果係我太天真

屌曬你地老母
把口臭撚到
食左屎呀你地班仆街
你老母就渣都無

目前政府同中共都已經唔會顧面子。全球除左支共範圍內唔知。係鬼國，沒法治？如果要拉完加阻嚇作用。請問又點會輕易放過？係大陸政治犯SM完再被自殺都係咁。你唔好再用正常人處理去分析畜生會做d行為。

出名既反而先唔會 仲一定唔會打你tim

集中推831post!!!!!

希望你都係，祝你全家cancer死，生生世世做支那狗

哈哈收皮啦

做乜撚嘢

物以類聚，咁我唔阻你去做狗啦

你好快投胎到支那鄉下做狗-.-

Q_Q

係唔係處 都唔應該俾人強姦啦
冇撚野呀

出左黎啦

部分垃圾連登仔又現晒形

屌你老母
上面班垃圾大是大非面前仲用下面諗野

佢Fr左我個frd份present，仲要前一日先黎講

你老母都一樣渣都冇

不推文

係擔心佢個人有無事個處關你撚事

點解佢會分到組

佢以為自己民主女神可以想掂就掂

你班pk仲咁好雅興抽水

比佢freeride啖氣都gur d

個陣仲同佢地一齊食左次早餐
成程就係到玩lovelive

個陣高登屌到佢飛起架
笑佢頭油，FR人等等

認得你隻狗
有手足被捕
你仲問人邊日
屌你老母啦

Blocked

已封鎖 中共玩撚完

仲笑個班狗黎架?

佢咁毒？

P牌仔屈我係狗
你可以鬧我on9 當時思慮不周
但你憑咩屈我係狗先？
我付出幾多你又清楚
我由幾時開始堅持到而家你又知？
就算你唔知我咩真實身份
你可以一鍵起底 你都覺得我係狗
我都無野好講

俾popo除左條褲 無啦無啦

佢好似好迷日本acg

more

周庭被除褲搜身！

女性並不是香港警察的慰安婦！！！

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

迷acg我知，但係ller

關你撚事咩

有人啱啱用日文喺twitter講咗佢俾警察除褲

Yes無抬起過個頭咁滯
如果你見到想同你講句我個陣好想抄你牌，中學個陣就好欣賞你既勇氣，無諗過同你讀同一間U同一個year，仲一齊食早餐

不過你Fr左我個frd呢點照屌！

LLer
靚女都咁話

呢個post block左好多人

我覺得你地過份左，冷静d開翻個賢者模式再出尼講野

你地咩撚嘢人嚟

你幾時死